1Q題 gay佬最鍾意去香港邊個地方？

包你地實估唔到

我屋企
下一題

你屋企

道理上啱 但事實上錯

機舖

連登

我既屎忽

長洲

答案
香港邊個地方

下一題

索罟灣 , 索股

扯旗山

樓上全部錯

飛機場
因為gay佬會成日利申非gay

香港01

機場

秒

男（南）生圍